點解有個國家強大到連自己人民都唔撚敢食自己國家既奶粉？

因為要懲罰澳洲 食晒佢d奶粉，等佢d細路餓死

又然

黨驚太多人飲完識進化管唔掂

因為佢地知道自己不配擁有強大的奶粉